U grad做幾年野，甘就30歲

F.4,5讀兩年，考CE，16歲
F.6,7讀兩年，考AL，18歲
讀U三年，U grad, 21歲
做左幾年野！甘就三張！so9sad

甘你老母

然後呢？

所以呢？屌你老母 跟住呢？講啦 又唔講

拎去賭 all in 過8關 1變10000

好快到40歲

下，咁係咁㗎啦

近30係人生最迷茫既時候
玩又嫌你老
未有另一半又開始心急
錢又未夠多
事業又未上軌道
再加埋呢排咁多本地同國際大事發生

另一半呢方面 絲打會心急過巴打

我反而覺得香港係男急過女
近30都冇著落既仔好多之前都冇乜 會更加想要
香港女仔比較獨立同outgoing

大學拍過拖係好事，冇咁多ff有冇都冇所謂

完全樓豬感受呀 屌
好似u grad後十下十下就30

香港男仔亞洲評分係偏高㗎喎
多數都識小小著衫性格又唔差

當然都有啲劇毒嘅毒丁

反而身邊好多女仔條件ok但過左27-28就識唔到好仔 好多都做人第三者無意貶低 純粹講自己身邊嘅事